楊明承認不小心駕駛等兩罪 但不承認拒絕提交血液樣本 排期明年三月審訊

#東區裁判法院第一庭 #提堂
#錢禮主任裁判官 #不是聲援
#20200808山頂 #不是手足

🚹楊明/ 亦即林明樂(39) 💩回鄉證當八達通用嘅撐狗偽人🐶

控罪：
(1)雖有合理辯解而沒有提供樣本以作檢查呼氣測試但沒有提供血液樣本以作化驗
🙄不認罪🙄

(2)不小心駕駛
😗認罪😗

(3)車輛除頭尾擋風玻璃外，所有門窗玻璃附有膠貼及透光度不足
😗認罪😗

9位控方證人，用英文審訊，只傳召PW1,2,4,6,7，預審期一天。有
2段CCTV片段。

背景：
撐警無綫藝人、曾有醉酒駕駛前科的楊明，於8月8日在山頂馬己仙峽道發生交通意外，事發時他滿身酒氣未能自行上救護車，需要由兩名警員協助扶上救護車，送院治理後，警方以涉嫌「拒絕提供血液樣本」將其拘捕。//蘋果日報//

🍾🍺🍾🍺🍾🍺🍾🍺🍾🍺
*案發日13年前嘅同一日，九龍城裁判法院裁判官直斥被告已經因多宗法庭案件做到「揚明聲」效果，當時辯方律師求請時指被告承諾日後酒不沾唇*

於2021年3月2日0930東區七庭0930作英文審訊，現有條件保釋

可能班差佬都冇叫佢吹波仔
情序出錯 冇罪

楊sir話一邊個夠膽話二

如果到時啲官冇調嚟調去
七庭會係鄭紀航
控罪(1)會不成立，(2)(3)可以罰款了事

點解唔還押到3月呀？

即係想話黑警唔洗佢吹波仔
射波俾班狗

楊明/ 亦即林明樂(39)

屌, 連自己老豆姓乜都唔記得, 要改名換姓既人渣

仲話唔認罪?你估自己真係大明星呀?
犯錯就要認, 打就要企定.
呢D仆街仔, 抵你同無線一齊做鐵達尼啦
咩奧運五子, 屌你東京奧運都停啦O9仔

想上位唔是咁樣的

咪係,佢有機會走人著草返大灣區架喎

佢係再犯
應該社會服務令

睇死律政司最後撤控

撐共藝人，應該冇咩事

即管睇下會唔會話法庭有責任維持警方執法
判阻嚇性刑罰

石頭撞傷楊明
依例判罰50萬

於2021年3月2日0930東區七庭0930作英文審訊

依家係咪串我地藍絲
明知我地唔識英文 都重要用英文

唔凍結佢資產？

不如排三十年後先審啦屌你老母

ICAC 做野未? 無拒絕提交血液樣本但又無提交到

之前個個都話撐警無事既

點解借俾人告既

有冇人解釋到用咩原因為拒提供樣本

無交就係無交

仲點到佢唔認？

永久取消駕照啦